有冇人做過 恒生既Customer Services Representative

好似係PHONE BANKING個邊
應該都係賣野跑數個類
但係係賣咩同點CALL客? COLD CALL?